《日式麵包王》作者淪落到要畫十八禁h漫求生

原作者親自開車當然好賣，《日式麵包王》作者梓川月乃R18同人本電子版已賣超過二萬份

「同人」這概念可是個好東西，不是說不是官方做的就叫同人，同人基本概念是「做給志同道合愛好者看的非商業創作」，所以一些參與商業作品的官方畫師也會頌佈自己參與作品的同人誌
像去年夏天《日式麵包王》漫畫作者橋口隆志就在C94打著助手旗號頌佈女主角梓川月乃的R18劇情本成為一時話題，到了冬天的C95也頌佈了梓川月乃續篇第2彈

而只計算由「DMM.R18」改名的「FANZA」平台發售的電子版，那本梓川月乃第1彈累積至今已賣了超過二萬份(當然實際看過的人絕對不止這個數，大家都懂的)
漫畫原作者親自開車，畫風原汁原味劇情又實用，本子好賣那是理所當然的

C95 本續集想點呀

係咪NTR向...

差咁d嘢

有無頭髮先

光頭架dllm

佢p網呢排都幾活躍

妖尾同to love作者幾時會學佢出同人本

陳啟泰.jpg

逃出伊甸園的山田老師的新作都同h 漫差距唔大。
與其話係動作漫加h ,不如話H漫加咗小小格鬥咁。

利申：j咗好多次。

鳥山明畫無限同18號h漫一定好震撼

悟空x18號

link？

夢尼卡
水乃

屌呢個真係童年陰影

old news la- -

link

殺人犯個套??
我覺得幾好睇 就算唔J都

求名

Link呢屌

熊貓link都冇

唔得la 我要j出血

Satanophany ??

唔好強姦我既月奶啦

Link?

作者會唔會好傷心，女主角通常係作者幻想嘅女神
好似迫條女做雞咁

其實日式麵包王本漫畫都好多h嘅細節
例如月乃迫河內游水練太陽之手甲，喺gym room有一幕背向鏡頭同店長講野，佢著住條gym褲有突個西形出嚟

佢唔係最有錢，都最少Top5有錢漫畫家，有咩理由會畫

同情
逼自己想像自己嘅女神變咗做雞

C94嗰本其實分鏡同劇情都唔係話特別好J

但我照J到出血 話哂都童年女神嚟（有頭髮）

唔係有畫同人咩？

河下水希出先啦

同情？佢有冇同情過我哋啲讀者呀！點解要光頭呀！點解呀！

佢點會當月乃女神
後尾玩到佢變光頭我屌出聲

Tolove洗鬼咩
集集都已經當h漫睇

有無中文

矢吹出名迫死同人

笑死
已經h 到不得了

出咗有種你唔好J

有D人係興趣黎, 鐵甲萬能俠個作者當年數一數二都成日將自己D角色變H漫

屌屌下變光頭

勁過公主戀人

1999
點樣可以「將角色變H漫」 個角色喺作品入面變咗本書？

睇咗一陣已經唔敢再睇 一陣真係破壞童年

連自己嘅作品都保護唔到嘅漫畫家
真係可悲
童年回憶月奶

漫畫人search返，佢日式麵包王之後都仲有嘢連載，應該冇理由咁兜踎到要畫H漫㗎

中文版

無記错係同一堆人物但係就脫離左主線變左h漫內容

真係痴撚線

都幾廢 出唔到第二手好牌就淪落到拎自己角色畫r18
同推自己個女落海有咩分別

我叫傑特，係個汁男

仲要NTR

男2
漫畫尾端吃了和馬的麵包之後變成快打旋風系列裡的達爾西錫(Dhalsim/ 俗稱印度佬)讓陸地飄浮起來拯救了地球，但亦變不回自己原來的樣子，繼續荒唐地奮鬥下去...

我屌你老母

因為我係小丑囉#

講就咁講, 但係佢個故事作都完全j唔落去, 唔知係咪特登唔想人地J, 姐係騙人氣吸錢

畫R18同人一d都唔失禮囉
唔少漫畫家都兩邊走啦

點睇

weak

屌，之前見過，原來官方同人黎架？

エロ漫画大好き名無しさん
2019-01-16 11:43:21
太陽の手を使って欲しかった…

吉你果到～～～～～

唔明有咩好屌
1. 有人想睇，唔想睇可以唔睇
2. 要搵錢，出咸版又唔係傷天害理
3. 套原作本身都淫淫地，不時有啲月乃既淫shot

lm

唔係同人

條路佢自己揀
講緊作者

果時作者想完，但出版社唔比，所以作者後尾先特登畫爛去，又光頭又外星人咁

用埋最上命醫啲角色喎

用太陽之手打飛機

最上命醫腰斬後唔覺有新作
應該唔會窮得去邊，但睇落冇嘢撈

諗起日式麵包王去到後尾越黎越鳩

食嘢（黑X)果個變咗怪獸定乜鬼嘢，家姐變咗冰雪女王定吹氣公仔

利申:好耐之前追過漫畫，但法國之後都hea睇

我要雪乃！！！

女神之手

係乜水來,
完全唔記得有個咁既人

大哥哥 同 光頭月乃都係我童年既最大陰影

比小學部館封殺左

咁c95出左未 求link

咩淪落，都唔知幾神聖

點解會有人覺得畫H漫係兜踎
佢而家畫既都係同人本姐

痴線咁都記得

咁你都揾到都痴線

屌你

日式麵包王個尾爛撚到
外星人都岀埋

所以抵佢死
無人叫佢鳩畫

終於有人識用按摩捧

我鐘意剩係戴美國旗bra條女

做咗咩衰嘢

前面巴打講左，小學館唔想佢收尾夾硬焗住佢畫，佢又亂畫一通

睇左好多次

條友漫畫後記講過畫個自己作品h版
應該係興趣
真鍋讓治都係

助手畫ja

小學館唔俾佢完阿
小學館根本係毒瘤

唔好傻 龍珠ip仲值錢過op佢係最有錢作家黎

師兄保平安

佢小學館派系鬥爭企左邊冇job先要落海咋

小學館大把仆街野
依套又係 加旋又係 55 週年又係

有個H漫作者啲畫同桂正和一樣 我懷疑係佢自己黎

詳細

明醫似係自己畫爛

Satanophany幾好睇其實

不如問桂正和影響左幾多人做漫畫家

可能佢根本好想畫呢，未必係兜踎嘅

咁先啱

ZETMAN幾時出第二部

轉左編輯之後就唔好睇

畫翻超速搖搖啦好冇

記得佢有個角色好h

同偶像團體對戰就唔好睇，明明打完法國大隻佬兄弟完就好

monica

名？

春輝？

畫美國妹好過月乃啦

Redlight

有冇無聖光版本

月乃味麵包

得陣比個毒撚強姦完壓力大得滯又剃光頭

識貨

白貓巴打

唉唉叔重有冇玩？

有

原來隻野係釘宮配音

作者自己想畫,有咩兜踎唔兜踎

有一集好似講條女以為大咗肚

佢講大話

點先可以有個金髮大波妹倒貼我

連登毒撚就算幾努力都只會係識分身個冬菇頭

連月乃波皮都冇得掂

諗番起冬菇頭先係最屈機，可以整得返主角嗰幾個啲包

琴晚一晚煲到最新，係幾好睇
好在今次個故事無吹到好大，希望唔會又爛尾
同埋條友好鍾意拎返以前爛尾果d女角黎用

18號睇酒吞童子啦
鳥山明畫風唔岩出H漫

近期最出名一定ぽち。
姉なるもの既正常向同R18都自己畫哂
等睇大好真真子

唔識開